[淺見] 葵涌一役給我們的三大啟示

葵涌警署嘅突襲令狗措手不及其實勇武嘅兄弟們應該諗諗依個方向

1. 警力不足
勇武嘅兄弟其實已經有唔錯嘅裝備，但係，奈何狗隻速龍同未來水炮車，只會令更多兄弟送頭。突擊先能夠將實力拉近，建議勇武摒棄“今次唔衝幾時衝”嘅心態，利用依d機會打游擊，只要有十幾個勇武巴打，已經夠收佢地皮。例子如光頭佬被打

2. 抗爭地方化
同以往嘅包警總唔同，今次組織嘅都係同區市民，咁樣嘅抗爭係更能夠be be water ，令狗由不同環頭調配，疲於奔命，同時，市民熟悉區內道路，有利逃走。

3. 確立目標
上環之役比人講嘅地方係目標唔清晰，相反，今次大家都明係要支援義士，同埋打狗，依一點令更多和理非可以落場支持，記住，多人我地就唔撚洗驚，勇武和理非可以互相補位，減少被捕風險。

最後
光復香港
時代革命

推

push

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

光復香港 時代革命

推上熱門!

得三架水炮車姐，
多區發動攻勢，
佢無可能搞得掂

真，利用游擊優勢

例子

推 遍地開花

一句講晒，陣地戰打唔過，就轉打游擊，當年共慘擋都係咁反敗為勝。

推 但溝通方面我地都係靠突發事件或者論壇 好難做到通知到手足但又唔俾出面人知

以連登能力，一個鐘應該夠數

一定要打遊擊

啱
有道路
打遊擊

全部游擊

光復香港！時代革命！

平時遊行完之後的衝擊
係警方預期之內
所以佢地會預早調動人手

但尋晚圍葵涌警署係相對突發性
差佬準備不足
示威群眾就可以佔到啲上風
同埋尋晚無戀戰亦係示威者可以全身而退的一大原因

食早餐個陣 聽啲呀叔講 有水炮車就唔好去啲大平地到對峙 入返有區入面打 話可以制高咁話

幫推，目標一致，游擊黑警，依家最大障礙物就係黑警

倒不如…

真正be water
熟路對唔熟路確實有利

Hit and run
the best policy ever

agger

其實最初好似係有幾隻落單狗
無啦啦喺地鐵站外發癲

所以先圍落水狗

事實證明冇佈防既狗唔係無敵

個人認為可能大部份PTU 抖緊先唔清場
唔可以當每次都一樣
要小心不被捕

麻包袋

佢地依賴人數裝備優勢，唔贏硬都唔會出手

如果十零二十個勇武都得嘅話
其實可唔可以以一次過圍矖全部狗屋

認同, 尋日葵涌一役可以做ETV
學到唔戀戰BE WATER嘅精髓

而家兩個月啦
每個星期遊行完都衝, 班狗都會識準備識改良
好似你每個月來一次M你都會識用M巾啦

唔係叫大家完左就散
係轉地方轉行動轉心態再繼續

香港就18區，水炮就得3部

其實掉國徽果次已經見到啲狗對突襲嘅處理係好慢
所以728先中伏 人哋一早伏晒兵喺西環

陣地戰贏唔到

Hit and run

抗爭地方化仲有一個最大好處就係
比更多人睇清楚香港警察點做嘢

Push

同區的話，會方便好多，無左一定要做灰姑娘的心結，中途返屋企食個包，再出動都仲得。
同區真系道路上會熟悉好多。

但如果某區特別少人就仆街了

不要說be water 嘗試說hit and run

發夢見所有義仕保釋馬上去文明國家領館申請政治庇護，吾駛被港府狗屈坐7-8年

發夢見到去以下
美國花園道
日本加拿大交易廣場
英國香港公園

仲有就係唔好戀戰啊

推
發夢尋晚睇到post後即出
見到好多街坊
個個戴晒口罩嗌口號好齊心
光復香港 時代革命

ok

對家終極boss想我地恐懼
拘捕同埋打傷都只係手段

我地都要令對方恐懼
至於點做大家咁聰明實知
但一定唔係用武力打傷狗狗

放棄明刀明槍既武勇
出黎集會個時互組可信任既弟兄小組tg gp
大隊引晒狗走自己小組另外一處武勇
大隊永遠唔好正面沖擊

啱